最新詐騙電話

岩岩收到個電話
話係八達通 會兩個鐘頭後失效
叫你禁0字查詢

不過打黎既係用手提電話
65286063

大家記得同番兩老講唔好信

岩岩都收到